BBA畢業好迷惘

25 F BBA grad.
臨grad先發覺自己唔想做銀行/CS呢d行業
所以send CV主要搵admin/MT 依然搵唔到工
所以有諗過 要唔要去報IVE軟件工程
兩年後做programmer IT呢行好似發展得幾好
咁27歲先出來社會工作
家人有意見話 不如草錢去外國讀master博個邊工作仲好...
其實我依加個人好迷惘... 定我只係過份理想化去逃避現實？

我都好迷惘